突發 梁凱晴同黃痴峰對狗男女喺樂富偷情！！！！！！！！！！！！

Respect my gphone ok?

Yes 賤男女

當你講真
男未婚女未嫁
關你蛋治？

人地河童屌埋西都唔撚關你事啦

河童食唔少女

lm

拉 垃圾post

關你撚事咩

留咗墨寶🥺

想同晴b 羞羞

Fxxk ur post

唔返月華 淨係消費政治

一起底，即 block